中大臭系魔法

中大手足有冇諗過將啲堆積嘅垃圾掉晒入黨鐵站同路軌/公路做rb?

將黨鐵整臭

其他大學都可以咁做